【九二共識】返到自己區就搞定個閘佢

用自己方法，全城拆閘
目標係聼日封得幾多得幾多

利申：講緊封住你班廢青暴徒個門口鐡閘

仲有部票機，搞到你班廢青冇得打機課金